咪撚再捉鬼

唔捉鬼

勇武唔好留係港島為和理非送頭！！！

次次人多就會擋住你哋走。和理非畀人拉咩事，勇武就好多罪名。

拉咩事